positionForPages[4]={"page":4,"positions":[{"word":"-4-","left":0.491123,"top":0.916350,"width":0.032697,"height":0.012392},{"word":"Tres Metros de infacia...","left":0.128726,"top":0.022988,"width":0.306576,"height":0.023843},{"word":"Primera edici\u00f3n en Abril de 2015 en Arternativa editora.","left":0.167820,"top":0.220757,"width":0.554744,"height":0.013139},{"word":"Primera edici\u00f3n en Tlacuache Editorial: Septiembre de 2018.","left":0.167820,"top":0.256561,"width":0.609994,"height":0.016644},{"word":"D.R. 2018, Tlacuache Editorial.","left":0.167792,"top":0.292671,"width":0.311189,"height":0.015458},{"word":"Cuidado de la edici\u00f3n: Roberto Alonso Quiroz. ","left":0.167154,"top":0.328439,"width":0.472511,"height":0.014092},{"word":"Corrector de estilo: Manuela Nieves Rold\u00e1n.","left":0.167154,"top":0.364405,"width":0.443861,"height":0.013283},{"word":"Portada: Rodrigo Campero Herrera.","left":0.167820,"top":0.400352,"width":0.358361,"height":0.016842},{"word":"Vi\u00f1etas interiores: Oscar Galvan ","left":0.166181,"top":0.436282,"width":0.333714,"height":0.013301},{"word":"Imagen de Estela: Andrea Gonzales Martinez","left":0.168237,"top":0.454274,"width":0.455747,"height":0.016842},{"word":"Dise\u00f1o de portada, interiores y ","left":0.167792,"top":0.490437,"width":0.314806,"height":0.016626},{"word":"cuidado de la impresi\u00f3n: Rodrigo Campero Herrera.","left":0.166959,"top":0.508195,"width":0.520000,"height":0.016842},{"word":"Fotograf\u00eda de la solapa y la contraportada:","left":0.167987,"top":0.544143,"width":0.424139,"height":0.016842},{"word":"Natalie P\u00e9rez P\u00e9rez","left":0.167765,"top":0.562261,"width":0.200389,"height":0.013139},{"word":"Imagen de la portada.","left":0.168237,"top":0.598280,"width":0.217500,"height":0.016626},{"word":"Selene Castillo Camacho ","left":0.167098,"top":0.616039,"width":0.261028,"height":0.013301},{"word":"25X37.pastel en fabriano. copia del libro \u201cel tesoro de los cuentos\u201d","left":0.166709,"top":0.634012,"width":0.666889,"height":0.016644},{"word":"Queda prohibida la reproducci\u00f3n total o parcial de la presente ","left":0.167098,"top":0.687916,"width":0.628278,"height":0.016662},{"word":"edici\u00f3n sin previa autorizaci\u00f3n escrita por el autor.","left":0.166848,"top":0.706052,"width":0.502539,"height":0.016500},{"word":"Todos los derechos reservados.","left":0.166654,"top":0.724097,"width":0.319061,"height":0.013067},{"word":"ISBN: 03-2016 -042911533400-14 ","left":0.168237,"top":0.759829,"width":0.350753,"height":0.013301},{"word":"Impreso y hecho en Amecameca, Estado de M\u00e9xico,","left":0.168237,"top":0.777947,"width":0.527644,"height":0.016698},{"word":"Agosto de 2018, bajo el cuidado de Tlacuache editorial. ","left":0.166070,"top":0.795939,"width":0.573300,"height":0.016680},{"word":"tlacuacheeditorial@gmail.com.mx","left":0.166515,"top":0.813733,"width":0.340222,"height":0.016859}]};